[一人一首］點解無人出post紀念下at17 盧凱彤嘅音樂 淨係喺度屌鳩人消費佢？

利申我唔算係佢fans 但佢有啲歌真係好好聽 比燥鬱症搞死左真係好可惜

但係我好唔明點解出面啲post 全部都係屌啲明星同埋忽然fans出黎悼念/消費佢 又係度亂咁估死因 好似冇乜人真係會懷緬下佢啲歌 彷彿死左都冇人欣賞佢啲音樂咁 呢樣我覺得先係最撚sad

個人黎講我真係唔算係佢fans. Spotify 都係save得佢7/8首歌 有啲at17 歌同翻唱幾正 好似the best is yet to come. 弱水三千咁 但一開始發現佢啲單飛後啲歌果時真係覺得好正 好耐聽 好獨特 好detail 都loop 左一排。到宜家佢走左啲歌係我腦入面pop番哂出黎，越聽越覺得可惜 可惜冇深入了解下佢同佢啲歌...

我想係度拋磚引玉下 希望各位一人講番一兩首最鍾意佢嘅歌 嚟紀念下佢 亦都比機會我認識下多啲佢嘅音樂...

《你根本不是我的誰》- 盧凱彤

我最鐘意呢首 真係好撚好聽 亦睇到佢多愁善感嘅內心世界 （好似係）

唔知仲有係多啲正啲嘅呢？靠你地啦

自
原來已經po左

po首冷門啲

呢首好鐘意

呢首曲風港台得佢獨有

好鍾意呢首

最鍾意哽咽

呢首對我黎講一定係佢嘅no. 1
仲有同碟嘅圓滑同燈下黑都好正

依首真係好好聽
Ellen 既曲風好特別 香港得佢一個

卡帶

我都係呢首
每次佢嘅結他同周耀輝嘅詞都畀咗我好大嘅力量

真係好可惜 佢同王菀之係香港樂壇真正才女 都係我好中意嘅歌手

係咪紅van 主題曲？ 真係唔記得左！當年好似都loop 左佢同 David Bowie space oddity 一段日子

我都好中意呢首 好有energy 啲詞都好似佢 佢好多歌都係人跌到落低點時既心情同之後要振作番同鼓舞 又會教番啲道理治癒下自己同埋人 佢單飛之後廣東話歌唔多 所以可能因為咁 出親都係正野 早排《荒原》都係正野 但好似仲深啲

然後地球自轉了一周.. 唉屌廣東話歌真係好撚多佛理 但都係參透唔到 好撚唔捨得佢 好可惜

唔記得主題曲定片尾曲

以前去玩去飲野，玩到4點幾自己通宵van返屋企果時，就會開「一個人回家」黎聽。
果種一班人高興過後，自己一個走既反差，以首歌真係好有感覺

第一次聽 好正

屌係 opening intro 好似 jingle bell，一個人聽真係仲撚孤獨過 Lonely Christmas

錯表情 先啱

感覺上佢好多廣東話歌都係有能量啲
即係呢首，咔嚓，廿九歲的遺書個啲
國語碟好多你一聽係好似浸咗係一個好灰嘅浴缸到
例如你安安靜靜的躲起來個隻碟
所以當時一聽到囂張真係覺得好驚艷
之後出Pillow Talk我有嘗試煲隻碟
但唔知點解唔係好啱口味咁，可能真係太灰
除此之处，有時無論想灰定想要能量我都會聽Ellen
真係一個好矛盾嘅存在

兩日之間Zombie Boy同Ellen 兩位同Juno合作過嘅人過咗身

係好矛盾 但呢個可能都正正係佢嘅本性 一時灰到落地底 一時振作要堅強 內心一路都好大衝擊.. 不過咁大起大落嘅人生都算係不枉啦 佢亦真正follow自己表達左好多野留低比我地 希望佢宜家了無牽掛可以做個真正嘅rock mui

黎緊eason集碟係咪都會有佢嘅歌？ 期待 亦應該會係好堅強鼓舞果一面嘅佢

我一路都以為係：永遠生出如花 好撚on9 我都好鍾意呢首 你唔提都唔記得 多謝！

Rip

春風過最後又再生生於當前情願不說話

佢啲歌好易將你扯入首歌既情緒入面

片尾曲

本身周耀輝仲寫咗份詞俾（應該係）佢嘅新歌，不過佢仲未收到就已經

點可以唔提攞埋還不夠還 金曲獎都攞埋

安樂 廿九的遺書 twenty-seven 一個人回家個堆都聽極唔厭

只可以講 Ellen妳真係一位藝術家，由編曲寫bridge都可以講香港裡面數一數二，同時亦係香港首席女結他手 SALUTE

最鍾意還不夠遠，編曲真係好犀利，上年攞埋台灣金曲獎最佳編曲

好奇怪， 如果係有抑鬱d歌做出黎又無理由咁正能量。 有時我覺得佢d歌同佢個心係兩個人黎

諗住聽佢d歌懷念下，但又聽落唔係果種感覺

可以聽下Pillow Talk 入面既歌情緒好強烈同偏灰

佢話過寫呢首歌個陣，諗住係遺作黎

唔係佢創作,唔係佢唱
但AT17嘅給十年後的我真係好好聽

預左比人屌 不過唔係個個歌手都worthy "一人一首" 不過點都好rip

雀斑

高質post

佢單飛後加埋at17啲好歌同翻唱 都應該夠嘅Ching 至少我真心中意佢啲歌 點都想做翻啲野紀念下佢 好似真係未試過有位歌手死左我會好似有個朋友過身咁 up住up住 可能佢啲歌太入腦 太幫到我 點都好 當係欣賞下香港出左個咁特立獨行嘅歌手都好啦

以後的樂觀 到底要怎樣去承擔
風吹雨散 剩下我的不安

發抖
信箱
天色很暗

才女

有無人覺得呢個 Ellen and the Ripple Band live真係世界級

如果話佢係香港椎名林檎，我都唔會覺得係過譽

聽呢隻歌會醒一醒 入番mood聽佢剩低隻album

入面隻《哽咽》好正

隻碟接落我們的皇冠、賣空氣的人個feel都好powerful好爽

而家不斷煲返佢啲歌

一個人回家真係好好聽

佢彈結他真係好好聽...

佢真係一個不斷進步嘅人 從at17 到 duo 知道佢結他幾勁 到單飛後做真正屬於佢嘅音樂 見住一步一步成長 勁到

我 我很累…是我活得不對
還是犯了該被軟禁的罪

好似佢最後嘅心情 雖然原唱係明哥

知不知我為你沉下時
在發問我願不願意
這關係 一些缺憾造成懷疑
不著痕跡地情變

Twenty seven
冇人講呢首

呢首又係好聽

講多次，佢話過寫呢首歌個陣預左係遺作黎

有咩隱喻都好 人都走左唔會有答案

只係嘗試透過啲歌再了解下佢之前既內心世界

仲有佢啲編曲真係好出色

我最愛：囂張 27 早班火車cover

最鐘意囂張同雀斑

藝術既野
可能真係好似d畫家咁
人都走左 先愈黎愈多人欣賞

咁冇計 衰D講句係香港只計電台電視台 得商台成日播佢D歌

一個人回家
還不夠遠

係ig見人po呢幾日觸執毛個show最尾有奏雀斑首曲好正

圓滑越聽越正

盧凱彤 - 留一秒－＞呢首歌exactly講跳樓自殺

為什麼要 強迫我 誒…頭好痛⋯⋯
墜落的方式 有幾種⋯⋯
站在大樓邊緣 想著什麼
齷齪是想飛或墮⋯⋯

囂張真係好正

個前奏

會上癮